注 意 黑 色 分 化 警 告 現 正 生 效

政府正通過疫苗注射計劃分化市民

首先，政府警告疫苗接種率不如理想並抹黑醫護話佢哋抹黑疫苗影響接種，不排除再次收緊抗疫措施

但其實收緊抗疫措施影響嘅人其實係疫苗接種率最高嘅人，因為佢哋都受到隔離措施影響會最希望盡快放寬抗疫措施

咁嘅情況下，打咗疫苗同埋受抗疫措施影響嘅人，就會開始覺得醫護同埋唔打疫苗畀人好自私

之後，發動大量PR於網上嘲笑諷刺打咗疫苗嘅人，發動分化攻勢。

令打左疫苗同未打疫苗嘅人互相攻擊，呢個都係連登現在嘅狀況！

最後，政府收緊抗疫措施令失業率更加升高，增加被抗疫措施影響生計嘅人，提高佢哋對唔打疫苗嘅人嘅仇視，除咗黃藍對峙之外，黃營內部嘅都會分裂成兩派互相攻擊！

為避免咗咁嘅事情發生

首先，未打疫苗嘅人唔可以嘲笑打咗疫苗特別係打BioNtech嘅人
有啲pr甚至會用非常惡劣嘅詞語問你幾時死

其次，打咗疫苗嘅人都唔應該覺得唔打疫苗嘅人好自私，好蠢，信陰謀論，其實疫苗速度加速咗加上港共政府不守信，打咗疫苗嘅人應該要理解佢哋

最後，打咗疫苗嘅人可以分享一下自己打疫苗嘅經驗，打完疫苗之後的副作用，減低其他人對疫苗嘅恐懼，用理解嘅方式去安撫佢哋接種德國疫苗

如果打咗疫苗同未打疫苗嘅人再互相攻擊
我可以保證連登好快就會分成兩派
我承認我之前都有覺得相信陰謀論
唔打疫苗嘅人好自私好蠢
而家我喺呢度向你哋致歉

講到１９９９咁
但又好似係有用PO
幫你推下

去英國打咪算搞咁多做乜

出示針卡可得正常生活通行證一張